警員涉直播記者身份證 警方：會調查事件

【橙訊】有警員昨日在大埔超級城商場截查一名記者時，於直播鏡頭前展示對方身份證。警察公共關係科總警司郭嘉銓承認，警員當時手持記者的身份證，被記者的攝錄機拍下，警員做法有不對，警方會主動調查事件，並配合私隱專員公署的調查工作。

郭嘉銓今日在記者會上說，涉事警員未有停職，會繼續執勤，指警方重視個人私隱，一直要求警員按照相關指引及守則行事。

他表示，最近有警員和記者於示威現場互相指罵，認為有關情況並不應該，希望各界明白警員在暴力衝擊現場，要迅速辨認不同身份，並不容易，加上早前有人搶犯，又指記者不一定身穿反光衣，而身穿反光衣者也不一定是記者，警方會提醒前線警員克制，避免誤會，希望大家互相尊重。

今日有集會啊 大家記得要去啊 熱門一個Po都冇 copy呢段嘢幫手同我洗板

狗查狗

黃色經濟圈的障礙

德國聯署有三份 呢家仲有一份未達標
而且差好遠呀 6xxx/50000

德國減少對中國和其他非民主國家的依賴